認真，屌何屎眼諗唔諗得過

咁撚要面咁要威，如果發夢搵人屌屎眼直播會點呀拿